點解而家冬天個口噴唔到白色氣出黎？

以前返學 係冬天行行下路就好易噴白氣出黎
但呢幾日咁凍 唔帶口罩試下噴都做唔返
係個天氣仲未夠凍定點？

RIP

武肺令到磁場產生冷空氣對衝

口罩吸左

濕度低

何💨

喺個口唔夠熱囉

濕凍先得，好似係

有機會係

認同

因為唔夠凍

去日本依然輕鬆噴煙

Okay
其實而家香港冬天太少凍既日子

以前細個嗰陣 冬天真係好凍

空氣問題

咁撚污糟仲想有白色？ 冇變黑已經好俾面個肺

要天氣好乾，你噴出濕暖既氣先做到。

係 果陣真係覺得勁難過
屋企暖爐暖包咩都無
只可以著厚自己

凍到寫唔到字 要戴手襪
而家的凍差好遠

因為而家已經唔使返學

呢幾日個鼻好乾好辛苦

係 以前凍到成隻手紅哂
寫字好似麻痺咁無乜感覺